(this.webpackJsonpquiz=this.webpackJsonpquiz||[]).push([[0],[,,,,,,function(e,a,r){e.exports=r(17)},,,,,function(e,a,r){},function(e,a,r){},function(e,a,r){},function(e,a,r){},,,function(e,a,r){"use strict";r.r(a);var t=r(0),i=r.n(t),n=r(3),l=r.n(n),b=r(4),s=(r(11),function(e){var a=e.qu;return i.a.createElement("div",{className:"quest"},i.a.createElement("label",{className:"lab"}," ",a))}),v=(r(12),function(e){var a=e.answers,r=e.onAnswer;return i.a.createElement("div",{className:"answer"},i.a.createElement("button",{className:"btn btn-primary btn-lg btn-block",onClick:r,name:"variable1"},a.variable1),i.a.createElement("button",{className:"btn btn-primary btn-lg btn-block",onClick:r,name:"variable2"},a.variable2),i.a.createElement("button",{className:"btn btn-primary btn-lg btn-block",onClick:r,name:"variable3"},a.variable3),i.a.createElement("button",{className:"btn btn-primary btn-lg btn-block",onClick:r,name:"variable4"},a.variable4))}),u=(r(13),function(e){var a=e.onBtn,r=e.onRetake;return i.a.createElement("div",{className:"options"},i.a.createElement("button",{className:"btn btn-outline-danger cnc-btn",onClick:r},"\u0420\u0435\u0441\u0442\u0430\u0440\u0442"),i.a.createElement("button",{className:"btn btn-outline-success",onClick:a},"\u0421\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441"))}),o=function(e){var a=e.res,r=e.onRetake,t=Math.ceil(a/20*100);return i.a.createElement("div",{className:"jumbotron"},i.a.createElement("h1",null,"\u0412\u0430\u0448 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442: ",t,"% "),i.a.createElement("hr",{className:"my-4"}),i.a.createElement("button",{className:"btn btn-primary btn-lg",href:"#",role:"button",onClick:r},"\u0415\u0449\u0435 \u0440\u0430\u0437"))},c=[{id:"1",question:"\u0412\u043d\u0443\u0442\u0440\u044c \u043a\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e HTML \u0442\u0435\u0433\u0430 \u043f\u043e\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f JavaScript \u043a\u043e\u0434?",variable1:"<scripting>",variable2:"<script>",variable3:"<javascript>",variable4:"<code>",trueAnswer:"variable2"},{id:"2",question:"\u042f\u0437\u044b\u043a Javascript \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043a \u0440\u0435\u0433\u0438\u0441\u0442\u0440\u0443?",variable1:"\u0414\u0430",variable2:"\u041d\u0435\u0442",variable3:"\u041d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430",variable4:"\u041f\u0440\u0438 \u0434\u043e\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0434\u0443\u043b\u0435\u0439 \u0432 \u043a\u043e\u0434 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0434\u0430, \u0442\u0430\u043a \u0438 \u043d\u0435\u0442",trueAnswer:"variable1"},{id:"3",question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0438\u0437 \u044d\u0442\u0438\u0445 \u0434\u0435\u043a\u043b\u0430\u0440\u0430\u0446\u0438\u0439 \u0443\u0441\u0442\u0430\u0440\u0435\u043b\u0430?",variable1:"let",variable2:"const",variable3:"var",variable4:"\u041d\u0438 \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u044b\u0445",trueAnswer:"variable3"},{id:"4",question:"\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u044f\u0442\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e?",variable1:"variable a;",variable2:"Var a; ",variable3:"var a;",variable4:"a var",trueAnswer:"variable3"},{id:"5",question:"\u041a\u0430\u043a \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u0438\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0438\u0439 \u0440\u0435\u0436\u0438\u043c \u0432 Javascript?",variable1:" 'strict use'",variable2:" 'use of strict' ",variable3:" 'use = strict' ",variable4:"'use strict'",trueAnswer:"variable4"},{id:"6",question:"\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 DOM?",variable1:"DOM \u2013 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 HTML-\u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430 \u0442\u0435\u0433\u043e\u0432",variable2:"DOM \u2013 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 JavaScript-\u043a\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430 \u0442\u0435\u0433\u043e\u0432",variable3:"DOM \u2013 \u044d\u0442\u043e \u0440\u0430\u0441\u0448\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u043b\u044f CSS",variable4:"DOM \u2013 \u044d\u0442\u043e \u0444\u0440\u0435\u0439\u043c\u0432\u043e\u0440\u043a \u0434\u043b\u044f javaScript",trueAnswer:"variable1"},{id:"7",question:"\u0427\u0442\u043e \u043d\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0435\u0439\u043c\u0432\u043e\u0440\u043a\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f Javascript?",variable1:"Angular",variable2:"Jquery",variable3:"Vue",variable4:"React",trueAnswer:"variable4"},{id:"8",question:"\u0427\u0442\u043e \u0434\u0435\u043b\u0430\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 ** ?",variable1:"\u0412\u043e\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u044c",variable2:"\u0423\u043c\u043d\u043e\u0436\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0430\u043c \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0431\u044f",variable3:"\u041a\u043e\u043d\u043a\u0430\u0442\u0435\u043d\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442",variable4:"\u0422\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442",trueAnswer:"variable1"},{id:"9",question:"\u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430 \u043b\u0438 \u0447\u0442\u043e a == b \u0435\u0441\u043b\u0438: a = [1, 2, 3], b = [1,2,3] ?",variable1:"\u0414\u0430",variable2:"\u041d\u0435\u0442",variable3:"\u0412\u044b\u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0443",variable4:"\u0412 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u0431\u0440\u0430\u0443\u0437\u0435\u0440\u0430",trueAnswer:"variable2"},{id:"10",question:"\u0427\u0442\u043e \u0432\u043e\u0437\u0432\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442 \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e length?",variable1:"\u041d\u0435 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0434\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430",variable2:"\u0420\u0430\u0437\u043c\u0435\u0440 \u043a\u044d\u0448-\u0444\u0430\u0439\u043b\u0430",variable3:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u043e \u0443\u0437\u043b\u043e\u0432 \u0432 DOM \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u0435",variable4:"\u0427\u0438\u0441\u043b\u043e \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u0435",trueAnswer:"variable4"},{id:"11",question:"\u0421\u0430\u043c\u044b\u0439 \u0431\u044b\u0441\u0442\u0440\u044b\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u043e\u0447\u043a\u0443 \u0432 \u0447\u0438\u0441\u043b\u043e?",variable1:"\u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440 '+' ",variable2:"\u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f Number()",variable3:"\u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f ToNumber()",variable4:"\u0422\u0430\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442",trueAnswer:"variable1"},{id:"12",question:"\u041a\u0430\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0442\u044c \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442?",variable1:"let obj = {} ",variable2:"let obj = new Object()",variable3:"let obj = Object.create(null)",variable4:"\u0412\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b",trueAnswer:"variable4"},{id:"13",question:"\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u0438\u0442\u044c \u0441\u0442\u0440\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044e?",variable1:"const func() => {}",variable2:"const func => {}",variable3:"const func = () => {}",variable4:"const func ==> {}",trueAnswer:"variable3"},{id:"14",question:"\u0427\u0442\u043e \u0432\u044b\u0432\u0435\u0434\u0435\u0442 console.log(!!null)?",variable1:"true",variable2:"false",variable3:"null",variable4:"undefined",trueAnswer:"variable2"},{id:"15",question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044f\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0430\u0434\u043b\u0435\u0436\u0438\u0442 \u043b\u0438 \u0443\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u043a \u043e\u0431\u044a\u0435\u043a\u0442\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0442?",variable1:"instanceof",variable2:"typeof",variable3:"hasOwnProperty",variable4:"valueOf",trueAnswer:"variable3"},{id:"16",question:"\u0427\u0442\u043e \u0432\u044b\u0432\u0435\u0434\u0438\u0442 console.log(0.1 + 0.2 === 0.3)",variable1:"true",variable2:"false",variable3:"undefined",variable4:"NaN",trueAnswer:"variable2"},{id:"17",question:"\u0427\u0442\u043e \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0442\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d hoisting?",variable1:"\u041e\u043f\u0442\u0438\u043c\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438",variable2:"\u0423\u0434\u0430\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438",variable3:"\u0421\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438",variable4:"\u041f\u043e\u0434\u044a\u0435\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u0438\u043b\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438",trueAnswer:"variable4"},{id:"18",question:"\u041a\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u043c\u0438?",variable1:"0",variable2:"false",variable3:"undefined",variable4:"\u0412\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b",trueAnswer:"variable4"},{id:"19",question:"\u0427\u0442\u043e \u0442\u0430\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0438\u0441\u044b (Promises)?",variable1:"\u042d\u0442\u043e \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u0432 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0432 JS",variable2:"\u042d\u0442\u043e \u043e\u0434\u043d\u0430 \u0438\u0437 \u043f\u0430\u0440\u0430\u0434\u0438\u0433\u043c \u0432 JS",variable3:"\u042d\u0442\u043e \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0441 \u0430\u0441\u0438\u043d\u0445\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c \u043a\u043e\u0434\u043e\u043c \u0432 JS",variable4:"\u042d\u0442\u043e \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438\u0437 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u044b \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0432 JS",trueAnswer:"variable3"},{id:"20",question:"\u0427\u0442\u043e \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u043e\u043f\u0435\u0440\u0430\u043e\u0440 '%' ?",variable1:"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043e\u0442 \u0447\u0438\u0441\u043b\u0430",variable2:"\u041e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u043e\u0442 \u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f",variable3:"\u0412\u043e\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u044c",variable4:"\u0412\u043e\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0443\u0431",trueAnswer:"variable2"}],m=function(){var e=arguments.length>0&&void 0!==arguments[0]?arguments[0]:{i:0,tarAn:" ",qCount:0},a=arguments.length>1?arguments[1]:void 0;switch(a.type){case"NEXTBTN":return{i:e.i+1,tarAn:" ",qCount:e.qCount};case"TARGET":return{i:e.i,tarAn:a.payload,qCount:e.qCount};case"QPLUS":return{i:e.i,tarAn:e.tarAn,qCount:e.qCount+1};case"WASH":return{i:e.i,tarAn:" ",qCount:e.qCount};case"WASHALL":return{i:0,tarAn:" ",qCount:0};default:return e}},d=(r(14),Object(b.a)(m)),A=function(){var e=function(){d.dispatch({type:"WASHALL"}),console.log(d.getState())},a=d.getState(),r=a.i,t=a.qCount;return 20===r?i.a.createElement(o,{res:t,onRetake:e}):i.a.createElement("div",{className:"main-con"},i.a.createElement(s,{qu:c[r].question}),i.a.createElement(v,{answers:c[r],onAnswer:function(e){var a=e.target.getAttribute("name");d.dispatch({type:"TARGET",payload:a})}}),i.a.createElement(u,{onBtn:function(){var e=d.getState(),a=e.tarAn,r=e.i;" "===a?(document.querySelector("#root").classList.add("dn"),setTimeout((function(){document.querySelector("#root").classList.remove("dn")}),500)):a===c[r].trueAnswer?(console.log("TOOOK!"),d.dispatch({type:"QPLUS"}),d.dispatch({type:"WASH"}),d.dispatch({type:"NEXTBTN"})):(d.dispatch({type:"WASH"}),d.dispatch({type:"NEXTBTN"}))},onRetake:e}))},q=function(){l.a.render(i.a.createElement(A,null),document.querySelector("#root"))};q(),d.subscribe(q)}],[[6,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.44bbdfd8.chunk.js.map